【有圖】有冇人好掛住徐子珊

近期多位新世代演員在大台彈起的同時，大家又有沒有發現一些過去幾乎晚晚在電視見到的小生花旦，已經不再停留三色公仔箱的發展呢？憑「不死之身」聞名電視界的徐子珊自從在2015年約滿無線之後，一直消失香港觀眾的眼前，不過她去年簽約王祖藍和邵氏合作的工作室，順勢打入內地市場，同時又推出自家珠寶品牌，成為不折不扣的女強人。現年38歲的徐子珊確實比以往多了幾分女人味，愈來愈有個性。

最少廿分鐘

又正咗

要係有冷氣既地方扑野

38

30-45

肯定執過樣

假左好多

個樣變化好大

嘩個樣整到

下 38架啦

嘩邊個嚟

女大陸feel

我覺得泡feel多啲

醒起某篇同親戚食飯
之後叫左佢做含撚嘴既文

好假
希望冇整到

含撚嘴

direction

攻守兼備

含撚嘴變撚到人造人咁

支那味濃

一撚定整左容

世界級演技

個樣怪左

似整容失敗版既金智媛

Cammi?

消失一排又唔同左樣

近排睇番潛行狙擊，嘩屌同依家個樣爭十幾皮

周婷喇

似cammi

第一眼諗緊係咪貼錯圖

好似只要啲偽人潛一排水，就會俾連登仔吹奏

第一張似陳美詩

true

好似以前正啲

38歲啦

原來已經38 個樣就……其實以前咪幾好

整到有少少波多野feel

理想性愛時間45分鐘

有冇人知佢左邊嘴嗰粒咩嚟

成個cammi咁

係去女朋友屋企食

我覺得佢喺洪武三十二入面做沈千三喺最正㗎
之後整得over咗，冇咗嗰種韻味

好掛住佢
似返大陸做野多?

真係好似

佢個鬼仔男友好撚靚仔架

唔同哂樣

明日花

原來已經差唔多40
咁老嘅咩

蝦頭

畀蚊咬

變左大陸妹look

執陰好樣衰 之前中分不知幾好睇 嗰陣先似女強人

變左樣

其實我唔覺得好大分別咋喎
38歲狼虎之年

有d女真係
明明本身已經好正都要整

含撚咀好正

完全唔認得

個含撚嘴呢

正喎張相，啲色

個樣變左咁多既

嘩屌, 你講完 我search咗
真係好撚靚仔痴線
比我都唔撈 日日同佢整幾q

我都唔覺好大分別，應該化妝問題啫

紗奈

樣子升級

整左容?
鼻變勁直
面型唔同晒

又唔同左樣

變到成個柏木由己咁

認真覺得佢做戲唔錯性格都唔差好爽直好玩得

應該冇整，化妝+執相令到五官突出好多
不過佢以前有冇整就唔知啦

又想吹奏失蹤人口

個樣變到咁既，以前正好多

以前好撚正架

我仲諗緊係咪有兩個徐子珊

條女對腳好撚淫

執到個樣後生左

尖左

真人仲好靚

執完靚咗認得叫整容，崩壞醜化果啲叫毁容

旬果

38，有咁大ga咩

在電台節目大談性愛史而差點被公司雪藏

有冇人知咩節目

不如你講左你衰咩坐幾多碌先

姚可可同千三娘嗰期最正

視后係投佢
38仲生唔生到仔?
咪可以無限中出

好憎佢個嘴

Oh baby baby hit me

香港人真係善忙

100毛又偷post